杜鵑的婚約

有無人都有睇
到底邊個會贏呢

呀妹條線真係痴撚線
夾硬咁亂倫

係十幾年兄妹一同你講無血緣關係就即刻話要結婚

唔洗諗要哂兩姊妹

彌唔要?
BTW CHING套套都有睇咁 邊度都見到你

一般般
睇呢類型多 咪又係成日見到你
其他見唔到